郭紹傑及嚴敏華將於3月往日本就「侵入建築物」罪上訴

港人郭紹傑及嚴敏華去年12月在日本靖國神社抗議時被捕，今年10月被判監及緩刑後獲釋返港。為兩人辯護的日本律師一瀨敬一郎表示，日本憲法對言論自由提供保障，靖國神社是公眾地方，形容兩人被控「侵入建築物罪」是荒謬的做法。

日本「譴責打壓12.12靖國神社抗議者支援會」在本港開記者會，發言人新孝一說，郭紹傑及嚴敏華的正當抗議遭到日本政府執法及司法部門無理打壓，被拘留長達10個月，期間不獲保釋，極不人道，因此為他們提供法律支援及舉辦集會。

去年12月12日，郭紹傑及嚴敏華在靖國神社外，高舉「毋忘南京大屠殺」橫額，焚燒甲級戰犯東條英機的道具「神主牌」及叫口號，兩人當場被捕，後來被判監禁8個月，緩刑3年，並獲釋回港，他們表示會在明年3月提出上訴。

唔好意思借個位
【非標題撚】其實我哋輸到仆街 -

如果上訴結果要加監會點 ?

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

Cls

唔好意思謝一謝位：
12月31日除夕之路：油尖旺深各區人鏈
‼️‼️現正招募大量義工‼️‼️

👫👩🏾‍🤝‍👨🏽👩🏼‍🤝‍👨🏽 👫👩🏾‍🤝‍👨🏽👩🏼‍🤝‍👨🏽 👫👩🏾‍🤝‍👨🏽👩🏼‍🤝‍👨🏽 👫👩🏾‍🤝‍👨🏽👩🏼‍🤝‍👨🏽
主要工作：當日協助人鏈組成及維持秩序
集合時間：12月31日19:00
人鏈時間：12月31日20:00 - 21:30
歡迎有心嘅同路人，年齡不限

請加入此Telegram 公海Group及按下Yes確認成為義工。
可直接聯絡Admin：
@iloveyouforever999
@comostats
👫👩🏾‍🤝‍👨🏽👩🏼‍🤝‍👨🏽 👫👩🏾‍🤝‍👨🏽👩🏼‍🤝‍👨🏽 👫👩🏾‍🤝‍👨🏽👩🏼‍🤝‍👨🏽 👫👩🏾‍🤝‍👨🏽👩🏼‍🤝‍👨🏽

坐多次

自己7左影衰香港人
仲上訴不知廉恥

其實佢好掛住d日本餐?

希望日本將呢兩隻大中華解散軍再收過監